"Ja, hij zal ook _last_ zijn.
Je denkt niet dat het gaat duren zevenendertig jaar om door een stichting _dirt_ te graven, wel? "
"Hoe lang zal het duren, Tom?"
'Nou, we kunnen niet zeggen dat we zo lang moeten zijn als we zouden moeten, omdat dat misschien niet zo is Het duurt heel lang voor oom Silas om daar beneden te horen van New Orleans.
Hij zal horen dat Jim niet van daar is.
Dan zal zijn volgende zet zijn adverteren voor Jim, of iets dergelijks.
Dus we kunnen niet zeggen dat we zo lang zijn hem uitgraven zoals we zouden moeten.
Volgens mij moeten we dat doen een paar jaar; maar dat kunnen we niet.
Dingen die zo onzeker zijn, wat ik aan te bevelen is dit: dat we er echt zo snel mogelijk in graven; en daarna kunnen we onszelf aanwijzen dat we bezig waren zevenendertig jaar.
Dan kunnen we hem eruit rukken en hem wegsnellen de eerste keer is er een alarm.
